[ptgf]前幾日我好開心食緊花生

你無做過 澄清乜撚野呀 愈描愈黑呀 無咪無 駛撚理咩

俾條仔屌一次咪一天都光曬囉

屌左先

講來講去都未講邊張係你

講咗咪自爆 係得一張相，個dm連字都無

真心準備緊
本身諗住拍拖2年先

我可以幫你條仔證明。。。Pm。me